強烈要求駐港解放軍進駐香港各大專院校

醫院洗唔洗?

住埋衲狗屋企

浸大軍委

老鳳po無老衲回覆一律零分，反之亦然

浸大已駐

浸中一大

一向都有架喎